[old news]無雙都有粵語配音！

其實配得幾好，睇到佢哋有認真扮返果個角色嘅語調同性格（非打手）
至少好過TVB配音組新一代堆垃圾先

唔好屌大陸link住

見到人哋廣州人咁努力保護粵語文化（至少一部份人）
香港就成班人爭住學蝗語，真係好sad，好慚愧
成日自詡本土乜乜乜，我哋又做咗幾多去保護自己嘅文化？
條片好笑，好睇，亦都好值得我哋去反思

聽返日文正好多喎
敵將 is doctor lee！！

人哋普通小型配音組一個
都有咁嘅成果已經好值得respect
唔識欣賞請收收皮

以前PS2玩無雙2個陣就係玩中文版
好鬼正

睇左少少其他片
我覺得好過新果兩間電視台成日用果班外判配音

冇玩過
係咪廣東話

啱
果兩間啲配音

唔明
點解呢頭要又屌TVB粵配組, 個頭又話保粵

我諗你get錯
有冇聽過你care一樣野,先會批評佢?
事實係CCTVB呢幾年缺乏高質人才保育,又冇盡力留人
先令配音組青黃不接
咁落去,結果只會係人人摒棄粤配,轉聽原聲甚至蝗配

幾有心

推咗先睇

都幾失望
好唔match
好多配唔到嗰個年紀嘅聲同嗰個角色性格嘅腔調
好似甄姬把聲唔妖艷，曹操把聲唔似夠老練

最un耳係有尾音

唔係專業你想點

有少少數碼暴龍FEEL